經歷左咁多 希望咁多位俾啲信心前線義士

經歷左咁多事情
唔通大家對前線既理性、判斷能力真係冇信心?
上面要放鬼落黎扮示威者打人既 做到既一早做左
大家都心水清 邊啲係自己人 邊啲唔係
做得唔好現場會屌 大家會聽
而家唔係分化既時候
我知大家擔心義士安全
但我地做既係提醒 做BACK UP
知大家擔心所謂既民意
但我地做既係幫手做文宜 叫口號 對準黑化政權
唔係屌柒佢地 郁啲又話唔去
LIHKG而家一定好撚多三毛 咪撚再俾佢地搞到互相分化
大家一定要團結 互相提點 互相信任
727元朗見